海通國際女高層隱瞞身份代家人訂酒店 事後公司禁止員工討論

咁班員工記得提身邊既同事都唔好再討論件事啦，知唔知呀？

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

支那人受了外國高等教育都改不了基因

有入無出

支那人本性，自私！讀多多書也沒用！

死全家啦

中資呀拿
輸入內地專才呀拿

應該有背景啦

有無人專業清算師/起底組可以望下

快手全家死哂去

海通呀
明未

佢阿爸

白白凈 冇性病

中左肺炎，你仲屌？

本來都覺得奇怪, 有咩理由唔好好地住一間靚既住到走, 係都要又W又四季咁, 宜家謎底解開

屌，香港人比佢累死
支那人真喺畜生
希望佢地全家肺炎落地獄，死好死滿
冇事出院就比人C了

冇性病啫
肺炎唔知
盡快求醫啦

大量酒精灌閪再屌

踢晒全家番大陸啦

agger
跟本係基因問題
就算讀哈佛都係支那種黎

平撚過iPad

潘小濤啲嘢有機係假，x少女假過一次

炒左佢啦

Search 圖揾到佢資料

臭雞

傳到成間海通都係就好啦

佢講咩？

支那狗係咁撚自私
全部人道毁滅啦

屌得過

自撚私到一個點

但轉酒店呢下無得假

屌 我都奇怪點解要轉酒店

準備含家剷

入咗嗰間公司就會連freedom of speech都無埋
勁到override埋香港法律

怕人笑咪唔好做囉
做得出又怕人笑

正臭閪，睇佢老竇琴晚上救護車個閪樣，仲以為香港人欠左佢，早d冚包散啦

22號入30號仲未走？過期居留喎 遣返得啦

個肺白雪雪

連登仔: 想同佢插喉

係點解要住酒店
老豆老母唔接番屋企
自私閪

支那人真係仆街黎

How dare you?

關懷同事

推

香港醫護唔好拿條命去救呢種人啦

雞

二三十萬一個月
日日拿錢打壓黃絲都話唔定

生番支那人

累人累己

食屎啦

個肺都白白淨

支那雞

條八婆係咪住御金 ‧ 國峰？

佢個肺仲白

海通員工rip

係

邓晞，海通国际投资部董事总经理。加入海通国际之前曾任职于野村国际和美国雷曼兄弟证券。邓女士拥有哈佛大学生物统计硕士学位和清华大学数学学士学位。

ＣＶ係屈機，不過做事仍然憨鳩

高學歷人工高個行為都係咁垃圾，所以話點解睇唔起班大陸友，唔好話歧視係睇唔起，因為班友真係自私又累街坊

係唔係病人唔合作單case

【武漢肺炎】確診夫婦曾到W酒店 衞生署：望酒店勸住客不適求醫
播放
社會新聞
撰文：陳倩婷
2020-01-30 19:12
最後更新日期：2020-01-30 20:44
本港累計錄得10宗新型冠狀病毒肺炎確診個案，最新確診的兩名病人是一對來自武漢的夫婦，他們1月22日已來港，但至1月28日才因發燒送院，期間到過三間酒店，但未知其詳細行程。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日（30日）稱，由於病人不合作，署方至今仍未知道兩人在港6日間的詳細行程，她又指現行指引需先由醫生呈報後界定為懷疑個案，才可隔離相關病人，不能無理懷疑其他人是病人，即使有人舉報懷疑個案，亦並非恆常做法。

她稱接獲酒店通報有人發燒時，已給予酒店健康建議：「希望佢可以勸住客如果有唔舒服可以睇醫生」，強調「係好標準嘅建議」。

▼本港市面搶購口罩情況▼

本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
+6
本港第9宗及第10宗確診患者，是一對來自武漢的七旬夫婦，兩人自1月22日抵港入住W酒店，遊港6日，於25日起已經發燒，但相隔3天，至本月28日才被送入醫院，兩人曾到麗思卡爾頓酒店及四季酒店。

須被列作呈報個案 衞生署才可跟進懷疑個案

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君承認，署方曾接獲酒店報告有住客發燒，但不清楚接獲通報的日期，但署方無強制隔離疑似患病者，張竹君表示按現行法例，病人需經醫生問診，由醫生向衞生署呈報之後，被列作懷疑個案，衞生署才可強制隔離該病人及進行檢測。張竹君解釋，不能無故懷疑某人屬須呈報個案，即使接到舉報，衞生署亦不會強制要求市民求醫。

張竹君續指，在酒店聯絡署方時，署方有向酒店提供健康建議：「希望佢（酒店）可以勸住客，如果有唔舒服可以睇醫生」。她形容做法屬「好標準嘅建議」，又認為平日普通市民發燒、傷風或有其他徵狀時，「睇醫生都係健康建議」。她再引述現行在口岸的健康申報，亦是到過武漢的人自願申報，衞生署才可登記其資料。

兩名確診個案患者曾入住香港W酒店。（酒店網頁圖片）
兩名確診個案患者曾入住香港W酒店。（酒店網頁圖片）

1名家人、5酒店員工及1專車司機需隔離

署方目前未掌握病人詳細行程，張竹君稱源於病人不太合作，暫時只知道兩人到過上述三間酒店，曾到一些餐廳用膳及到「出面逛過吓」，但較多時間留在酒店內。

她續指，兩夫婦尚有一名家人是密切接觸者正在醫院隔離，另外5名密切接觸者，包括曾執拾過病人房間或與其傾談的4個W酒店員工，以及1名四季酒店員工已被送入隔離營。此外尚有一名駕專車接送病人的司機，署方稱已聯絡到該人，正安排隔離。

張竹君（左）透露，衞生署的健康建議是，希望酒店勸住客不適要求醫。（張浩維攝）
張竹君（左）透露，衞生署的健康建議是，希望酒店勸住客不適要求醫。（張浩維攝）

W酒店：客人有感冒症狀已通報衞生防護中心 並按指示建議客人求醫

香港W酒店回應稱，當客人出現感冒症狀時，已根據現有的衛生防護措施向衛生防護中心作出通報，並根據衛生官員的指示，建議客人向醫生求診。至於其他細節，香港W酒店不能就客人的隱私作進一步評論。

W酒店透露，正與衞生防護中心緊密合作，並按指引封鎖該賓客曾經入住的房間以及相關樓層並消毒，並全面消毒已知涉事賓客到過的樓層和接觸過的區域。食物環境衞生署亦已進一步徹底消毒受影響的客房和公共區域。

W酒店亦已增加額外防疫措施，包括對來自關鍵地區的賓客進行體溫檢測，加強廚房以及賓客公共空間的消毒次數，嚴格監管食品處理和餐具消毒，增加提供給賓客與員工的消毒搓手液的配備，要求所有當值員工佩戴口罩及進行體溫檢查。

【武漢肺炎】醫管局范鴻齡倡果斷減中港人流 各行摒棄私見撐醫護
【武漢肺炎．澳門直擊】政府管理賣口罩 記者持澳身份證30秒買到
【武漢肺炎】確診者曾到四季、麗思卡爾頓、W酒店 5職員送隔離營
【武漢肺炎．1.30疫情】再多兩宗初步確診個案 等候覆檢結果

有同事同佢一9樣 差唔多年紀 雷曼執柒左過野村

高層的話就應該係坐IFC新Office

支那case單單都唔合作，你咁樣問無意思

Push

佢父母一撚定係香港見過的權貴，唔敢暴出黎。

冇後果既

反而家那暪病會被拉

頂佢個肺

結左婚未

佢應該唔止

想與她戴口罩一戰

中環USB

W 四季 仲有邊間?

畀連登仔玩到肺炎變牛肺炎

RITZ CARLTON

呢d咪大陸L 基因- 瞞騙貪。

PK

on9

DWCG Dead Weat China Girl, 死西大陸女

你屌埋我份

一q幾錢

你班兒登仔係咪咁清高呀
香檳大廈打開門見到咁樣你會唔入閘? 我就唔信呀

如果好得返
可唔可以包起我

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

支狗無所不用其極

高溫燒毒啦

香港人仲有資格話人自私？真好笑。

蓋清你究竟做咩搵食
做到咁高點解會有時間研究I大 波板人嘅生活

認撚住你呀 啲自私支那基因

九成係黨員

所以咪話 支那人成日話共產黨隱瞞乜乜柒柒 燒到自己果疊咪一樣唔撚出聲想隱瞞 結論全部人都唔撚係無辜

自己中招

大陸雞害人不淺

御金國峰gg

教育不能改變劣等DNA

都唔知個父母唔講行程
係唔係「保護」個女

有機會係14日visa or 探親簽
個女做高層唔難拎

學歷真係唔好當太真
習小學生都清華博士
薄瓜瓜十一歲到英國留學， 2006年進入牛津大學，后轉學到美國哈佛大學，2013年7月進入哥倫比亞法學院就讀。
據悉，除了薄瓜瓜還有眾多富二代，紅三代入讀美國名校。如讀耶魯大學的，有中紀委書記吳官正孫女、國務委員楊潔篪女兒；賈慶林外孫女在史坦福大學，還有李克強女兒，也在美國留學。
維尼個女都讀哈佛
係你眼中西方名牌大學極難考上
一車車紅X代送去西方名牌大學
真係唔知邊d係真材實料
仲有港共唔敢隔離佢兩老
基本上一定中共權貴嚟
死遠d你老母中共
仲有呢d好多有香港身分證
唔需做專才入藉
唔好以為香港身分證好巴閉
如萬里個孫女萬熒女、賈慶林的外孫女、李鵬之女李小琳、仲有孟晚舟...
中共高層當香港洗黑錢係常識
唔止97後，晨早滲透晒
包括策動67暴動

我入
我第一個入

有冇人可以fc到佢阿爸嘅身分

睇個樣咁純 應該唔會有性病

支那妹都屌得落？一路屌一路聽佢bopomofo都唔開胃啦

國家機密
去中聯辦飲茶要話你知
我老公是何剛
開大G碾故宮
當面向777臉上吐痰都得
查咩查

好想做佢隻狗奶西奶腳

呢d真係要捉去打把握

本身間嘢就係100%中資

肺白曬 , 等我JJ輸D陽氣入佢身體

支拿人真係狗改不了吃屎
讀幾多書都冇撚用

check in個時唔係要對名咩? 廢老check in應該即知

一係佢個女訂雙人床，只係佢個女check in
再比2件武漢生化廢老住
酒店可唔可以告鳩佢欺詐?

死全家拉屌

有啲酒店淨係需要登記訂房人證件，同行者未必要登記。
況且佢個女可以訛稱自己入住，再比兩個廢老隨後上房，跟本無人知。
支那人正仆街

人形病毒源

同意

佢幫假冒c小姐條友fc

幫你推
垃圾支那雞

陳肇始
話一定有

罰則

從來都係仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

又死一件開心

無波路入黎做乜

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

學歷呢啲野

有人係背後支持咪有學歷咯

出名了

可以一戰

俾老闆屌到花啦

屌原來蓋清做海通

一家三口直接火葬啦

屌 其實佢安排父母嚟香港
佢自己都唔夠膽同佢父母一齊住
然後就book酒店去害鳩其他人
好撚自私

fund manager 黎

讀屎片？

勁撚多受高等教育係仆街，狗改不了吃屎

成37歲，搵張冇P圖既相先講啦

讀書讀黎做騙子

香港人做到呢個位算唔算滄海遺珠

冇人知一件事
違規係另一件事

條女我屌過

透漏國家機密
小心 d 吖 師兄

要日日提醒大家

直接毀滅啦, 仲人道

提醒既時候記得要講得 detail 啲
一陣同事唔小心傳開其中一樣出黎就出事

好普通姐個樣

啲支那陰道真係好恐怖
依家仲要附送病毒

隨時間諜嚟

屌你老味個個都係計時炸彈，害死香港人

因為條臭西都知佢老豆老母可能有野
正仆街

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

支那狗

大毒閪，快啲死

人不可以貌相，好眉好貌，不過骨子裡都係支那賤種自私dna，狗改不了吃屎

有背景有撚用咩 一家三口都柒碌嚟嘅
過多幾日肺炎死埋

好眉好貌生沙蝨

同你講一個秘密吖，記得唔好講出去啊

你點知架。

呢D低級蝗蟲完全唔顧其它市民大眾，一早就應該死乾死淨唔好害香港市民

國民劣質，再讀都係蝗蟲🦗！利己主義者

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

push

因為知道2隻老蝗可能中招，轉酒店冇咁易俾人追蹤到。正一仆街冚家鏟嚟

法官大人，我屌

好似皮膚咁白

支那人本性就係賤
冇一個係無辜

On99

怕乜 住得果度都係支那豬

臭雞 死撚左佢啦

害人精

高層做錯一向唔准講

你睇林酋

祝死全家

仲要不合作自私支那人累晒全世界
酒店報咗衛生署都冇任何措施 唔燒埋身唔知驚定唔敢郁支那廢老要個政府嚟做咩？

支那公司做乜唔搬返支那？

蒙頭、保護衣，戴套……

咁樣？
咁樣叫吸引？
癡線你地玩開咩質素既女

自私撚

831

執完相都咁樣衰

37歲？老公呢？

又純又白滑，點先屌到

執房果個有冇事？

未開名？

Diu

上面咪有

推啦重拉

條女好撚正

more

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

千奇唔好

外國學校好多白皮豬為搵錢乜人都收
尤其美國同英國 之前香港富豪圈咪被人爆過出嚟
反正亞洲人覺得入咗歐美大學就高人一等 多多錢佢都濟

唔用海通了

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

何以見得佢白？肺片白？定個背景夠白？

打燈打到佢啲豆皮唔見曬又幾勁

唔係黨員都好撚愛國，一個二個插支國旗喺自己枱面

係就好